
                      Una película de terror de calidad y sin el típico final patético. A la altura de grandes clásicos como El Exorcista o El Resplandor. Aterroriza sin tener que abusar de los efectos especiales
        
            